而家其他派系要KO雜種得返一個方法,就係係食物或食水方面落毒

黎個魚死網破,係落毒期間自己派系全部飲外國水, 食外國食品, 直到雜種被毒死為止

你估雜總會食支那國產野？